Zijn naam was Compeyson; en dat is de man, lieve jongen, wat je ziet me een protesten in de sloot, volgens wat u werkelijk vertelde uw kameraad arter ik weg was gisteravond.
"Hij bont een gentleman, dit Compeyson, en hij heeft ons naar een publieke boarding-school en had kunnen leren.
Hij was een glad oppervlak te praten, en was een beetje aan de manieren van gentlefolks.
Hij was goed uitzien.
Het was de nacht eerder de grote race, toen vond ik hem op de hei, in een cabine die ik ken je.
